Maria Hanni Lümmada Wallast Kaibas et Gottlandi Walla Mees Simeon Seil,Kes temma 4 Sigga olli orrasilt ärra aianud ning temmale arru tulnud toma ning Seäl rido läinud,ja Simmo on tedda 2 napso Keppiga lönud,nenda et temma 1  1/2 päwa haige olnud,agga Simmo Kaibab et Mario ellajad on paigal,ning ühde luggu temma Pöllal ning heina ma peal pahha teinud ning temma Selle pärrast on Kaiband,agga temma kaibamist ei olle mitte wasto wöetud et nüüd temma nende ellajatest mette lahti ei sa,Sellepärrast on temma Mario lönud,et temma tülliks lähheb.Kohhus Moistis Selle peale et Simmo peab maksma Mariole 1 Rubel napso pealt,et temma isse Sedda asja selletama läinud.
Pea Kohtumihhe abbimees Pawel Armand +++,Kohtu Mees Mihkel Tooms +++,Kohtu Mees Pawel Hogand +++
